裁員潮，有冇人已經開始揾定後路？

連d大企業都挨唔住要cut人手，我呢啲中小企打工仔，都唔知幾時殺到埋身

我諗你要為搵唔到後路而搵後路

知唔知九巴咩環境？

九巴仲要E2年都無加價，不過早排有出黎講話暫時無裁員、無薪假計劃，應該都唔洗咁擔心住

保就業完左
d企業都要解決收入減少問題
打工仔都係揾定後路好過

七月已經裁撚咗

超市都話唔請人
可以有咩後路

連登仔會話唔關我事 都影響唔到我

好似仲味好反映到出黎,香港人唔同外國,好多人都有儲蓄驚咩